一句講曬，連登仔係咪眼紅曹星如咁紅搵到錢？

係
唔係

推